中頭獎依度lm既巴打每人２００００蚊

當是核對服務費

lm

留個名先

買得$40唔好貼飛啦

係就幫我捐俾無國界好過

留名

ok

Lm

LM

中左先講

okok

Ok

請找我聯絡

絲打無份

先留个名，等收錢

LM拎錢

跟左隊中左叫埋我拎

留名 等拎錢

留左先算

l m

跟樓主買 瓜分頭獎

留名 祝樓主一注中

殘體作廢

个你老母

lmlmlm

me

有喎，！

lm

留左先

我跟你買，中左大家平分，唔派俾連登

留名！

留明

留言

ok
lm

留明一身蟻

靠你啦!

我係服務員

輕輕留下名字

我

🤘🏽

等睇走數

機不可失

Thx bro!

Lm🤪

有誠意過其他post!

Lm，見你有post圖就支持下啦

跟巴打買 再收20000

樓主

可以接受

Ok 留名

跟

LM定無壞

留個靚名

lmlm

多謝大佬

係真唔係
LM

加油

留名先

留個名先
等睇唔夠分

😘

跟住買

樓名

thank you

絲打係咪無得分

pm

真巴劉明

我信你中

留名走數

多謝樓主

留名支持

留

lm thanks

LMLM

留名啦

im

好耶

留名最實際

Lmmm

Hello

LMLMLLMLML

個個帖都話巴打留名比錢
絲打呢

lm!

中頭獎果個係我!!!!!!!

唔洗 因為中6合彩頭獎既係我

Lmlmlmlm

Im

留個靚名先

thz bro

留名，中左記得找數

留名幫你對

多謝多謝

好

咁你又買左幾多呢？

LMLMLMLM<L<M

Lmlm

Lm幫你對

留名跟進

lmmm

好波

你無機會走數

2萬..一千個都2000萬
Btw lm

Lm祝好運

好過無

祝中獎

正

lm 絲打有冇得收

Gun
買同你一樣

真係中的話等睇破史上最多注中頭獎紀錄

你中左幫我損$20000比無國界醫生

OK

K

呢個post分佢港幣2千萬